---
layout: article
title: ¡Tenemos lista de correo!
modified:
categories: blog
excerpt: La OfiLibre crea una lista de correo para poder difundir sus novedades de una manera alternativa.

tags: []
image:
    feature: /blog/lista-correo-ofilibre/cabecera-email.png
    teaser: /blog/lista-correo-ofilibre/thumb-email.png
    thumb: /blog/lista-correo-ofilibre/thumb-email.png
---

La Ofilibre ha creado una lista de correo para poder recibir todas las novedades, actualizaciones y eventos que publiquemos en nuestras redes sociales de forma inmediata.

La lista será de bajo tráfico, nos limitaremos a enviar información útil para quien desea recibir contenido enfocado a la publicación y cultura abierta. 

Si tienes sugerencias sobre la información que te gustaría ver por la lista de correo puedes enviarnoslas a **ofilibre@urjc.es**.

**¿Cómo suscribirte a la lista?**

1. Enviar un correo electrónico **vacío** a **sympa@urjc.es** con el asunto **"SUB lofilibre.info"**
2. A los pocos segundos deberás recibir un correo que contendrá las propias instrucciones que tendrás que seguir. Aquí finalizaría el proceso y ya estarías suscrito.

**No** hace falta pertenecer a la Universidad Rey Juan Carlos para poder suscribirte a la lista.

¡Te esperamos!